IU捐款一億！

兒童節前夕捐款1億，光在「綠色雨傘兒童財團」就已捐款6億
IU兒童節前夕為了弱勢兒童捐款1億韓元！

新聞翻譯：
歌手IU再次捐款一億。兒童保護代表性機關綠色雨傘兒童財團（會長李濟勛）5月3日表示「在兒童節前夕，歌手IU為扶持單親家庭和祖孫家庭兒童等經濟困難少數族群兒童，向財團捐款一億。」
兒童財團表示，「到了5月，貧困少數族群兒童會異常失落。IU一直以來對兒童十分關心，不為人知地進行了許多捐款，希望通過她的社會影響力讓捐助文化擴大到社會，讓需要幫助的孩子們過一個幸福的兒童節。」
IU從15年起向綠色雨傘兒童財團持續進行捐款，4月也為江原道山火受災兒童捐款1億。目前為止，已通過綠色雨傘兒童財團向兒童們提供了6億2千萬元的援助。

捐唔捐得俾我我啱啱拎白卡

雖然我幫唔到d咩
但我願意捐一億精比iu

政事台

人美心更美！
Btw 第二張圖IU行去拎獎途中係度傻笑

一陣又俾啲on9屌捐咁少

1億係韓元定美金先 差好撚遠嫁喎

屌 一億韓元 咁都好吹奏 佢身家1%都唔夠啦

政界女神

天使

死臭雞扮好心

我都可以捐幾億俾IU

痴撚線

咁又啱喎
你得十蚊身家 捐哂都冇所謂啦

仲可以話自己用全副身家做善事

講得好

你都弱智，你知唔知一億韓元等如幾萬蚊美金渣
等如我幾萬蚊身家捐幾十蚊出去渣 你又唔撚吹奏我？
崇韓毒撚果然成班弱撚智 用撚下你個閪腦啦 iq 80都唔知有冇

民脂民膏

晚晚捐億幾比iu啦我

一億韓元先7,8十萬，佢跌都跌左啦

多左啦 60幾萬hkd 幾萬美金渣
班追kpop女星d毒撚真係弱智

咪話你啱囉清
幾萬蚊美金？都係60-70萬港紙姐
連登仔跌咗都唔會執啦
咁都值得吹奏

我欣賞你架，我相信你一定係會用哂所有自己辛苦搵番黎嘅錢做善事嘅人
好型啊清